冚家plan續約或轉會

CSL冚家plan 8月中到期。
想問20G 4張卡大概幾錢？